有冇人有睇初戀僵屍

套野好似就黎完

江火野

有 好正 江火野

垃圾女主角死左佢啦

Eve>>>>江火野>>>>>>>>>>>>>>>>>>>指宿

歡笑開頭 中段糾結
太郎中意既人根本唔存在
女主角又要走
江火野又拒絕埋
男主角最後都係做返毒撚
同eva繼續

得罪講句
指宿呢嗰女主真係好唔討好
成個男人婆咁

EVE 同 指宿我都OK

咁多人唔鐘意指宿

ME都鍾意凜凜B

呢類女主好考作者功力
而我自己覺得成瀨川奈留係一個成功例子

唔係呀 我覺得指宿幾得意

係 凜凜b 都係比太郎害到冇得做囡囡 要扮仔

真

好撚唔鍾意個女主角 好撚垃圾
睇到男主幫佢阿爺完夢之後果幾集就冇睇

次次見到江火野都想打j

同eve過世算啦

又出左兩集

快撚啲同指宿結婚扑嘢，然後生個女叫Eve

支持凜凜B 做返女

睇到一半已經唔想睇
個女主角太難頂
江火野>>>>>>all

女主好靚

ageer
push

推 岩岩追到153